重睇高智能方程式 zero, 真係全套最正

香子好gfable
OP 同 ED都好好聽
ZERO領域
B站有全套1080P
痴線,SIN畫質仲靚過而家個D
一睇番ZERO聽番首歌
好有感受
童年呀
20年

畫得唔錯

越後越淫 d女露晒點

可以係邊睇

去到後期學識lifting turn後成日loop好煩
劇情計Zero真係最正

後期兼用卡用得同好勁喎

但車人同加賀係sin 既最後對決係唔會睇厭

當年TVB 播左之後就好鐘意睇

係唔係管生車隊分拆左飛馬車隊嗰輯?
最後同加賀鬥到爆哂軚
呢輯超正

Aero mode start 佗

幾時出現過香子？

同求

去呀 安尼! 跟住我!
果種霸氣

安尼條仆街仔岀嚟嗰輯

btw, 佢短暫放棄雷神好似都係呢輯？

今天的我沒有極限

你指個名？ TVB叫開香子

有冇LINK?

尋晚諗起套嘢 但醒唔起名 今日就冇人開post

Zero 真係正
但我好鐘意下一輯op

加賀真係好型

我覺得zero既畫風係最靚
之後 saga同 sin 已經唔同左畫風

雷神：我有呀仆街

冇錯，sin係一個「人面對自己既故事」

youtube 有
幾年前睇過

唔鍾意人格突然逆轉

Sin加賀贏果下真係超熱血

Zero 既短髮明日香係最正

其實同激戰張家輝
rocky 6史泰龍一樣
想為自己做番件事 內心有個野獸
當完成後就冇憾離開

最尾開外掛

雷神輸路係原型系統

留名

有冇link?

放棄雷神係saga

saga首op最好聽

風扇車神

比著係港女一早跟左蘭度走

b 站即係邊度？

陰功，無人提 11 。
見證風扇車神的誕生

過左一半雷神出返黎之後
第一句就串9風見
[好耐未見過太陽啦，原來仲喺度]

Identity Crisis?
Wild at heart 同 winners 都好正

Sin有一集 風見同asuka做愛
女上男下

人地加賀就練緊車操控緊凰呀

這樣是不對的

加賀係香港頂撚住其他人幫新條果集又係熱血

Tv版?
有集新條臨衝線拎冠軍前冇油
落車推，俾其他車過哂
睇到喊

果隻好似最後拎第3定4
好似話佢最返唔到前列就同佢解約

TV版
明日香係架車入面沖涼
準人好似咁啱望到車門個窗
明日香就咁拎大毛巾庶住前身同準人鬧交
側邊整車嘅陽平同伸介大飽眼福

Double One
美祺沖涼露點

Zero
明日香裸體露點同準人一齊推boost

Saga
明日香沖涼露點

Sin
明日香床上唔知有無露+今日子沖涼露點

加賀香港站果集係zero
最後新條入zero領域聽加賀講贏返第一

saga

總結：
明日香喺視覺公廁

11咪又係屈車，zero 開始先係講技術

賽車世界冠軍
照理年收入過億美金都有
蘭度又點

車人點玩都贏 公平咩

咁你要睇多次，加賀做咩剪頭髮，風見點解講加賀已經唔同左，今日子聽到名雲個名同車，由恐懼到叫加賀加油。
應該咁講sin係加賀面對自己既故事。
只相信自己到接受鳳牙，過去失去好友，怕又一次失去另一個好友「車人」再到見車人克服zero,果種不甘，最後自己係zero見到好友果種變化。

貴族大少爺話買酒店就買
點都有錢過打工仔
不過年年咁屈機咁後生起碼屈足十幾年
成個生態都比佢搞死

仲有軍隊

首歌好正

邊到有雷神頭賣

淨係睇sin 最後個集都丁死
OP ED 同最後加賀過風見都熱血到打冷震

好友探病帶咩去? 一面格仔旗已經表達哂所有野
個下真係正撚到

其實就算講風見都唔係人格大逆轉啦
由TV 到11 Zero saga 每一輯EQ 人生經驗都進步緊
去到sin 既風見已經係個種久經歷練既感覺 所以先咁平淡

唔太中意sin
個風格轉得太多,完全係悲沈風格
明明一直都係開心風格,sin成套睇到好沈重,一d 開心都冇
個個都拿埋塊面,最尾加賀好似想戰死沙場咁款

本身明日香就係有錢啦
個家族係sogo車隊,阿哥又係f1車手
然後男友係最年輕世界冠軍,照理幾億美金身家
100億同1000億都係咁過
使得哂咩

Double One
美祺沖涼露點
Round3. 9:24
Zero
明日香裸體露點同準人一齊推boost
Round4. 21:05

揾著兩集先

因為主角唔係車人係加賀，本身加賀個人外表樂天、內裹係較負面（經歷左停賽一年 加 zero)。
車人個故真係好頭好尾，結婚完尾嫁咋。

蘭度之前又話咩百年一遇天才賽車手
Tv最終話明明有份鬥到最後
點知ova咁多輯都係做路人
仲要次次都剷上沙地死火中途退出

以前架車可以水陸兩用,
有集暴風雨, 無記錯係帶個人去睇醫生

每次睇呢到都好緊張刺激

翻睇左sin最後一集幾次 好鐘意加賀

我唔係講尾嗰兩集
sin 一開波已經講到風見同加賀唔知咩事無咁friend
之後無啦啦又將高高在上既今日子拉俾加賀
再無啦啦攝左個彩

d 人物關係奇奇怪怪咁

蘭度唔係飲茶只少贏左一次冠軍

成個家族分落到手都唔知
炒下車就有壓力
貴族少爺買起成隊車隊年年輸都有錢燒
條女加埋條仔同阿男或者可以同人地零用錢鬥
鬥家底成個集團都未必贏

屈機屈到好on9